# ラベルとボタンの属性の変更
* 以下のラベルとボタンの属性をアトリビュートインスペクタで設定します
    * ラベルの文字サイズを大きくする
    * ラベルの文字を中央揃えにする
    * ３つのボタンのタイトルをそれぞれ「10秒」「3分」「5分」とする

## ラベルの属性の変更
* ラベルをクリックしてアトリビュートインスペクタの以下の部分を変更します

|項目     |内容          |
|---------|-------------|
|Font     |System 32.0  |
|Alignment|中央揃えのマーク |

## ボタンの属性の変更
* ボタンのタイトルをそれぞれ「10秒」「3分」「5分」とします

|項目           |内容          |
|--------------|-------------|
|Titleの下側の欄|それぞれ、「10秒」「3分」「5分」 |



